習大大真係智者，佢本乳六應該真係神作

見咁多人帶風向吹奏支那我都要支持下
個個都話阿Trump又叻又醒又勁又高智商丶但係偏偏佢就俾返妒忌佢嘅人做低
所以我覺得最醒習大大 隊冧晒會妒忌佢嘅人自己就可以為所欲為 丶仲有適當嘅時候縮埋一舊唔會下下聲大大主動出擊
唔好再叫人小學生啦丶西方點心軍校畢業都收皮呀